
# git commit
Confirma los cambios agregandolos al directorio git.
## git commit --amend
Este comando utiliza el área de preparación para la confirmación.
Al final terminarás con una sola confirmación - la segunda confirmación reemplaza el resultado de la primera.

Si no hemos hecho cambios desde la ultima confirmación entonces la instantánea lucirá exactamente igual y lo único que cambiaremos será el mensaje del commit.

## git commit -a -m "mensaje del commit"
Con este comando podemos saltar el área de preparación
